有人玩攻擊村莊之螞蟻版嗎

]

好玩？

無螞版正啲

個系統好複雜 ， 消磨時間一流 （不會課金）

叫咩名

planet ant 小小蟻國